315921
5450
Mình biết được cuốn này khi vô tình lướt web tìm kiếm truyện cho mẹ mình. Vì mẹ mình rất thích đoc thơ của Nguyễn Đình Chiểu nên mình có đi tìm kiếm ở các nhà sách nhưng không có cuốn này. Sau khi biết được tiki có bán mình đã đặt mua và nhận thấy nó rất hữu ích cho việc đọc bởi kích cỡ nhỏ gọn giúp chúng ta dễ cầm, dễ đọc lúc rảnh rỗi. Thêm vào đó nội dung đầy đủ, hợp lí, rõ ràng. Chính vì thế mẹ mình rất thích và hay đọc cho cháu mình lúc ngủ. Quyển này rất thích hợp cho bạn nào thích đọc những vần thơ của tác giả nguyễn Đình Chiểu.
4
566294
2015-09-29 20:39:55
--------------------------
